大家仲記唔記得6055當年有幾勁

聽朝不問價追6969

等梗30蚊 穿梗嘅

屙煙睇樓！！

衝啊
好奇一問 有冇可能變藍戰士？